覺唔覺得話香港經濟好差嘅人好撚低賤？

自己無料打份垃圾閪工俾人炒撚左就覺得全世界都係咁，又唔望下條街人山人海，奢侈品鋪頭勁撚多人排隊，臨晚市啲餐廳做到冇停手

根本就係佢地個人經濟好差，而唔係香港經濟差

物以類聚

無錯！

做埋啲低賤飲食業俾人炒撚左，就以為人地專業人士都冇工開呀？on99咁

一街都係人消費，我身邊無一個朋友失業，有啲仲轉工跳槽有人工加，都唔知經濟差係邊

餐廳冇晚市，啲侍應洗碗咪失業
健身室唔俾開，啲街邊sell人pt狗咪失業

香港經濟關呢啲垃圾工種閪事咩

真，班前線之前仲學人話咩冇飯食，低賤

做下欄工嗰啲假前線來，我地手足99.9%中產

笑撚死，郁左手未，12月都完

狗眼看人低

今日先食完和牛lunch $1500埋單

感情台手足都加入時事台

呢樣真

暫時得旅遊業完全收皮
除咗佢地之外真係睇唔到邊個行業明顯差咗

師兄似專業人士

有啲仲坐埋監

有冇人可以同我解釋曲定直

師兄多多指教

屌你

冇左自由行，尖沙咀啲名店都仲係大排長龍想買個袋都難

手joke

認住呢啲全部假前線黎

大失業潮仲咁多人買樓買名牌，即係失業嘅全部都係低賤階層？

貧富懸殊唔係好事